摩佬突襲車路士！冬窗求購米基爾救火

曼聯新賽季至今表現平平，一月份的冬季轉會市場或許是摩連奴補強球隊的好機會。來自英國媒體《太陽報》的消息稱，摩連奴準備在一月份低價求購車路士悍將米基爾。

新賽季干地入主車路士以來，米基爾還沒有出場過，他不在干地的計劃之中。米基爾與車路士的合約今季後也將到期，他也無意和球隊續約。雖說在車路士非常邊緣化，但是米基爾現在只有29歲，仍可以一戰，因此即便離隊，他也不會找不到下家。

《太陽報》的消息稱，曼聯教練摩連奴希望能在冬季轉會窗口簽下米基爾。考慮到米基爾如今的處境和合同情況，曼聯可以充分利用優勢低價挖人，預計只需要200萬鎊就足夠了。該報還稱，除了米基爾，摩連奴感興趣的另一個中場是李斯特城的真禾特，目前他的估價也高達3000萬鎊。不過考慮到李斯特城今季還有歐冠盃可踢，真禾特在一月份離隊的可能比較低。相比之下，米基爾是可完成的選擇。

新賽季以來，摩連奴對球隊中場的改造的效果一直不太理想，尤其是使用誰與普巴搭配的問題，一直困擾著摩連奴。米基爾曾和摩連奴有過合作，彼此比較瞭解。《太陽報》便認為，米基爾可以給曼聯中場提供足夠的保護，解放普巴。這筆交易對於曼聯來說，風險較小。

帶埋韋狗同奧狗上方舟啦

加埋通天老棺伊雲 後防可以話係萬無一失

滴水不漏

真係戇撚鳩
有舒拉達連同小豬唔撚用
買個人地唔撚用既返黎

換pogba，fast trade

Daddy 永續月巴10年 35萬週薪先啦
獌不嬲食開屎

太陽報

買啦買啦，送埋I2同O8唔使找

快點突襲我

米基爾回家